---
title: Liputan Khusus Kunjungan ke LP Nabire-Papua
date: 2012-02-25
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_25_2012_Liputan_khusus_Tapol_Nabire.JPG](/uploads/200px-Februari_25_2012_Liputan_khusus_Tapol_Nabire.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Kunjungan ke LP Nabire-Papua

**Lokasi** : LP Nabire Papua

**Alamat** : Kabupatena Nabire

**Jam** : Waktu kegiatan selama 5 hari

**Hadir** : 
* Kepala LP Nabire
* Latifah Anum Siregar (ALDP)
* Tahanan politik Nabire

**Ringkasan** : 
* Mengunjungi dan melakukan pertemuan dengan KALAPAS Nabire
* mengecek situasi tahanan politik sekaligus melakukan diskusi dengan para tahanan tersebut
* Update situasi terkini tahanan politik sebagai upaya proses advokasi tapol Papua
* Berita selengkapnya dapat di lihat di [sini](http://http//www.aldepe.com/2012/03/akhirnya-kimanus-berobat-ke-jayapura.html)
